[不推文] 利物浦 VS 曼城 V

繼續賽後檢討

推呢個

公海班癲狗

下場水晶宮喎

聯賽漫漫長路 唔好咁開心住 都等左廿鳩幾年了
經過
08/09
13/14
舊年
今年9分
都一樣覺得個杯其實一樣係咁遙遠

真心唔知點解咁在意
又一城又唔見咁上心

唔理啦 排除啲具爭議嘅位
利今日嘅態拎3分係正路

分家了

清早點睡吧 明天三罷

不嬲都係目標要攞哂每場3分

個班花生友

Book定旅遊巴向魚拉突致敬未

獌狗好嬲豬

作客李城曼城呢兩場好關鍵

割了

今場法賓奴

第一球有球迷分析得幾好:
Bernardo Silva先手球跟住先TAA，其實應該先吹Silva犯規。咁球証唔吹，Fabinho入咗波，VAR只可以overturn penalty/goal/red card，球証唔吹Silva唔屬於呢三飯，所以VAR無嘢可以做。

冠軍戰關佢地咩事，又唔喺護級戰，唔明獌狗點解咁上心

渣士幫幫手啦好嗎 和一場曼城都好

唔好意思，當開住今場賽後檢討，下個post先轉晶宮
cdrom少上水留言，一留言就#1001，唔知好彩定唔好彩，post都唔係好識開

[黑警死全家]利物浦 對 曼城 3

#757回覆
USER:
原名「爬說嘴」
留完個廢言改左個閪名「瑞克與莫蒂」

好撚精警